二噁英文宣-大家仲記得啟晴鉛水事件嗎

雖然二噁英文宣係一枚核彈，
但我地千祈唔好低估藍絲弱智程度。

當年啟晴身受鉛水毒害，
但班藍絲依然堅實支持政府同建制。
仲覺得保皇黨幫手換水喉係大恩大德，
從來唔會思考點解自己屋企水喉點解有問題。
其實就係背後中國建築監管不力！！！

所以就算我地努力講比人知二噁英有幾毒，
班藍絲都有可能自我感覺良好，
班狗都有可能會覺得自己一定無事

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！